[LIVE][多圖多字]3000蚊獨遊東京10日(每晚11點update)

鍾意睇相ge麻煩禁圖片模式
覺得好睇ge話comment同比個正皮啦
鍾意ge話可以quote d相我up翻大圖

Sem break 翻咗幾個月intern
一路冇休息過
所以八月頭見uo1蚊特價就果斷買咗機票
香港東京來回共9日9夜
買完個下好撚興奮
但轉個頭上網睇d住宿 嚇到眼都突
求其搵間都2 300一晚
個下真係好想cancel
但咬緊牙關 都係去啦

機票1000蚊包回程行李
住宿1100蚊
7晚高円寺dorm
1晚箱根dorm
1晚新宿膠囊

㩒咗3100蚊出黎 大概係42000羊
節衣縮食窮遊啦唯有

行程如下:
...其實我冇plan過
因為9月開學後忙到甩碌

冇買去程行李嘅關係 所以去個轉要輕裝
基本上相機腳架3件衫就出發了
去到勤力洗衫囉

前一日執行李個陣發現個袋比老母剪斷咗

唯有轉用gip:0)

去個陣都仲係天清氣朗

點知一到香港機場就落雨

希望日本唔好落啦唉

好彩一落機就放晴
希望一路都可以好似呢個餓生咁good good 咁啦

日本呢個地方真係影咩都咁靚

d車車好得意
落機後就坐一千羊巴士去咗東京站

想食巴打們力推的 六里舍

排隊個陣架妹搶走咗我個gip
嚇撚死
好彩排咗3個字就入得 表示開心

冇想像中咁好食
仲要一食完即刻比人趕出黎
不過真係食極都食唔曬咁

之後就去咗新宿都廳

拖住個gip上上落落行撚到死

仲要誤闖啲奇怪地方
驚到差d賴屎

上去之前要check行李
所以我要開個gip出黎比佢check
勁老尷

個景其實不過如是啦
但影出黎幾靚

有黑邊係因為5mb以上up唔到 我直接screencap算
香港夜景先係真正嘅冇得輸

之後就原路翻hostle喇
又係行到仆街

去711買咗雪條同零食
波子氣水味但都唔夠以前香港有啫喱係中間個隻
仲有紫薯朱古力
好隱世 好邪惡啊 :0)

搵唔到間hostle 結果差小小啪咗人地門
日本冇404呢個number 403之後就405

係附近9行咗半個鐘
搞到個host都勁擔心我
但好在終於搵到
間屋好骨子 host好靚仔 又nice
物超所值啊

個個host真係好nice
一黎到有一堆傳單比我睇
介紹邊度好去好玩
仲特登譯曬做中文 好有心
之後仲讓咗張床比我
自己瞓廳

不過冇乜私人空間
冇間到房 得張床
我同個host係一廉之隔 好淫賤

第一日完

樓豬今晚諗住同Host玩咩？

同佢食完宵 依加一齊睇緊戲

有冇up圖網係可以up大過5mb ge圖

瞓醒就收到佢msg問我 瞓成點
仲提我話會落雨
一定cow屎女啦 呢啲仔

day2
行程係day1到埗時plan的
淺早>上野
係咁多

係住宅區行真係好舒服 好平靜
同埋可以周圍八卦影d得意嘢

不過行行下先發現 高円寺都算半個旅遊景點

搭車去上野個陣發現靚仔

btw 弱冷氣車廂好好笑

上野冇乜好行
但有貓頭鷹cafe

買咗個蛋飯團做早餐

雪碧都有zero
飲完即刻覺得自己好瘦
食翻100件炸雞獎勵自己先得
其實日本d野係唔貴的

10分鐘後入咗間壽司店食
係ulife力推的 希望冇伏

食咗兩碟就收皮了
見人地食過千羊 我就食得個400
有啲尷

一出門就見到
嗚啊

貓貓週邊扭蛋！
可以用黎幫隻肥嘢扮靚

直接扭曬4個啦 不用考慮了
pink pink的

淺草搭車去上野好撚貴 好似成200蚊 唔太值
所以我決定行過去算

沿路食咗個donut 幾好食

仲見到傳說中的日本廁所 但我唔敢用

個細路好得意

好想錫啖佢
仲影咗好多相

雷門其實冇乜好行
好似係個港女打卡聖地
不過我冇錢租和服 就算啦 自己又唔係靚

但靚lo 如果趕時間唔去都得

屌你抽到凶

睇真d
女人立流水
擺明係吉黎啦
應該係d佛教撚覺得多女唔係好事? 所以係凶!
啲人見我揸住相機就係咁r我幫影

夜晚食咗個鰻魚飯
不錯des呢

完了

Gay post lm

出黎隻抽啦
me power powerful

用吓個馬筒洗屎忽啦,試過返唔到轉頭

黎咗之後便秘
冇痾過

樓主用咩相機同鏡?

全程都係
70d+ 50 1.8
cheap嘢黎
利申 買部野黎學影相學咗半年咋
所以唔好笑9我

有啲咩哩咩斜嘅係電話影的

想同巴打搞基多啲
Btw我下年1月都可能去東京 留名學野

留名等樓豬爆菊

我第一次去咋
不如你話我知有乜好玩

好想比佢抱住黎屌

佢夜晚會唔會趁我瞓着揭開堂簾
然後

快

食包薯片先

睇親哩d post其實都係搵緊有冇樣

幫你搵埋解籤啦

我先冇咁蠢

我希望佢自己入黎
自動自覺啦 咁大個人

些些
不過其實反轉有英文字幕的

瞓了
就黎3點

樓豬D相幾正，好清新

多謝

女人立流水
アメ去淺草都幾撚遠 不過你十日唔趕時間好釔享受行街嘅樂趣啦

Btw你支凶簽 有無掛落去啲木板到比人去化解

禁你老母

我一月都去東京

d相d色好靚啊

邊度打錯咗？
可唔可以提翻我

鐘意嘅話 話翻比我知邊張相 我po大圖出黎啊

有啊

係
行到腳斷
我個host聽到我話行過去 即刻

天氣好好

巴打 我都係東京 都係琴日食完六厘舍
今日池袋有袋祭呀

但我想趁天氣好去咗鐮倉先

見到隻肥野

樓豬玩得開心D，日本真係好靚
我話架妹

樓豬

樓主係男定係女
睇到我好撚驚

樣靚身材正
港女真係收得皮

我有貓咪 不要你

樓主究竟是男是女？定非男非女？

但唔理你男定女，你啲街拍好正！正評送出！

預告下
今晚會po 琴日去吉祥寺同下北沢嘅遊記

同埋今晚host 餓哩醬約我食din
今晚夜翻 唔好鎖門

依加去緊池袋了

又話鎌倉
利申唔知袋祭有咩玩

我驚星期日去會好多人
下星期二去算 見都係晴天

樓主到底男定女
等陣見到香港人係咁影就影低佢

但我已經入鄉隨俗
作咗日系打扮

好好食

利申 puma fan屎

日本依家買鞋都唔係平，UB 22000 都過1500HKD ，香港14XX 有交易

點解你三千蚊玩得仲開心過我萬幾蚊玩一星期東京？
而家好唔開心, 我覺得樓豬需要自貼安慰下我弱小既心靈

樓豬咁玩法會唔會over budget架??
定夜晚賣番個屎忽比Host

其實日本有冇嘢係平

巴打點樣洗咗萬幾蚊
我已經好大洗
都覺得洗唔曬d錢咁

下下講錢傷感情

唔洗賣啦
免費大放送

池袋好靚

池袋係咪有100羊一碟迴轉壽屍 ?

行行下黎咗呢度
去poki centre先t

樓主用手機影？

好靚啊
key呢

咩喱咩斜嘅係手機
靚嘅係單反

用緊邊部？

好刺激呀，互含

樓主食野有咩平靚正介紹 住玩交通都plan好晒,差食

幾時去
其實我live緊
啱啱係池袋食完間叫abc kitchen嘅嘢
好撚好食
10分我比a-

70d
鏡係50 1.8

無言dick親親親

佢地把聲好嗲
想奶佢地聲帶

...你覺得開心就好啦

樓主好恐怖

50 1.8

樓主考慮去成人台開post，寫架仔包膠

買件衫都有得㩒制

ching好呢味

有無host既圖 無既快d影

同埋樓豬d食物圖可唔可以唔好成日都係影食完／食曬既樣

依個真
樓豬曉唔曉po相架

10月中

btw,10分比a- 10分比a-高分定滿分A+比7分高分d

jj

有係網上睇過 plan左12月個陣去試下
易唔易搵？btw用單反影既相真係好靚

東西池各有一間 ?

比d耐性好冇
今晚update
但我要準備同佢共晉晚餐了
你地唔好催啊
唔係燒曬你地春袋

跟住google map lol
好難答你易定難搵

去曬先話你知

100分比a+最高分

為你地着想咋
po好味圖你地實屌曬鬼嗌肚餓

人之常情

個patpat好靚

蒲cat多 芒ster 曬高

比人飛機了

樓主點解可以光明正大影架妹但又不被發現

推

lm學野遲d去影

毒得制冇人見到我

係咪樓豬太猴擒所以被放飛機

留名學野
10月中一條友去東京

ur face
u fate

是日晚餐

唔使買手信嘅話 3000蚊係夠玩有突

坐車好貴
2000蚊捱到3日

有d睇落善良既可以一齊影

通常影完覺得靚嘅都會即時比佢睇翻

你絲打點同巴打
之前睇新聞d外國人比人屈痴漢 好撚驚自己中

係咪你影得人地柒 人地嬲豬

開始打了

up圖真係好撚煩

過癮

day ～3～(上)

凌晨見到落大雨
同frd子哭訴完佢就畫咗個晴天娃娃比我

但起身都係陰天 sosad

host哥哥琴晚同女朋友去飲酒成晚冇翻
好擔心佢啊

但梳洗個陣翻咗黎
傾咗幾句佢就瞓了
好似病咗
嗚

出發去吉祥寺

狗衝去食淆肉球

勁多洋蔥
食到作嘔

但個店員好正
10分我比a+
顧客體驗係好重要的一環

鯛魚燒

一開始入口係好清新ge甜味 唔會話死甜
但去到最後開始覺得好膩
所以都係少食多滋味啦
建議同人share 毒撚就..

糰子難食到喊
甜甜咸咸咁

9fing行咗去星屌同隔離個迷你square到享受中產生活

好治癒
聽講吉祥寺係架子最想住ge地方排好高ge位置
果然係有原因ge

八八卦卦咁跟住人流行
因為我純粹係plan咗去一個地方
個度有乜行有乜食我基本上係唔太知
笑

發現咗個公園

有人表演雜耍同有d人望住佢表演
懶得分類了
enjoy～

肥屍大隻

個媽咪好好人咁叫佢望鏡頭
同佢點頭示意多謝個過程都好治癒
日本真係好

day ～3～(下)
坐鐵去下北沢

完全唔知佢up乜 但我feel到有伏
調頭走了

終於搵到驚惶線個閘口
粉色系 好少女

地鐵真係好型

地鐵佬都唔差姐

到下北沢

居然忽然放晴

佢呢到係真係會有動畫片個d 噹噹噹咁落黎閘住行人ge欄杆
然後地鐵就係中間到過
好正 希望大家明我up乜9
證明frd子ge晴天娃娃係有用的

旅台巴打力推嘅lawson炸雞
好難食
10分我會比f
飲食台巴打們食開屎？

行行下覺得腳趾好痛
一除鞋發現穿咗lon

即刻買過對新

300羊一對 唔好去搶？

下北沢係個購物中心
好多古着店
唔想買嘢的話都幾悶
架子style同香港好唔同
以寬鬆為主
但香港鐘意緊身同skinny
所以好難係度買衫
如果有咩買衫好去處的話求推薦
求其搵d野影下算

不過都冇乜好影啦
始終係個購物中心

有架叔對我好感興趣 捉住我傾咗好耐
搞到我都唔好意思
唯有係咁易幫襯佢買咗件衫
其實日本人係nice的 只係有d怕醜

hea到冇地方hea
唯有翻吉祥寺食din

去廁所真係好擔心禁錯會比人顏射
所以係好手忙腳亂的

我去間嘢到食 佢full咗
但angel方加
個店員想寫full 但唔識串
佢寫fu 我幫佢係後面寫ll
佢話ysys
好有愛啊
於是叫我去對面間舖坐 佢一陣送過黎

好好食
10分我比b+
個汁有d鹹 同埋略嫌蛋唔夠多

係小巷9fing9影

架妹好撚正

9點就乜柒都閂曬 得翻居酒屋

我唔飲的 所以行下影下就算

哆啦美好好笑

呢位大叔係交通督導員
馬路冇紅綠燈就係佢負責指揮交通
辛苦了

翻hostle個陣搭多咗個站
唔緊要啦 出閘行翻去算
經過d好地道ge鄰舍式居酒屋

好想摸下
佢好似係叫x太郎
日本d貓貓狗狗好多都係呢d名

行撚咗半個鐘
對腳痛到喊
不過d小巷住宅區真係好正好peaceful

lawson買咗好好食嘅雪糕獎勵下自己

食過阿波蘿就知 個皮係冇可能脆的
但呢個咬落去係shark shark聲
好幸福

終於翻到去

成功荼毒host哥哥一齊睇bts

day 3 完

屌...
點解唔識自動開d圖
唉

testing

重新up過
希望今次武士
day ～3～(上)

凌晨見到落大雨
同frd子哭訴完佢就畫咗個晴天娃娃比我

但起身都係陰天 sosad

host哥哥琴晚同女朋友去飲酒成晚冇翻
好擔心佢啊

但梳洗個陣翻咗黎
傾咗幾句佢就瞓了
好似病咗
嗚

出發去吉祥寺

狗衝去食淆肉球

勁多洋蔥
食到作嘔

但個店員好正
10分我比c+
顧客體驗係好重要的一環

鯛魚燒

一開始入口係好清新ge甜味 唔會話死甜
但去到最後開始覺得好膩
所以都係少食多滋味啦
建議同人share 毒撚就..

糰子難食到喊
甜甜咸咸咁

9fing行咗去星屌同隔離個迷你square到享受中產生活

好治癒
聽講吉祥寺係架子最想住ge地方排好高ge位置
果然係有原因ge

八八卦卦咁跟住人流行
因為我純粹係plan咗去一個地方
個度有乜行有乜食我基本上係唔太知
笑

發現咗個公園

有人表演雜耍同有d人望住佢表演
懶得分類了
enjoy～

肥屍大隻

個媽咪好好人咁叫佢望鏡頭
同佢點頭示意多謝個過程都好治癒
日本真係好

Live host哥哥真係好靚仔 樓豬張圖影到好日劇劇照feel

到下北沢
居然忽然放晴
證明frd子ge晴天娃娃係有用的

佢呢到係真係會有動畫片個d 噹噹噹咁落黎閘住行人ge欄杆
然後地鐵就係中間到過
好正 希望你地明我講乜9啦

飲食台巴打力推嘅lawson炸雞
好難食
10分我會比f
巴打們食開屎?

行行下覺得腳趾好痛
一除鞋發現穿咗lon

即刻買過對新

300羊一對 唔好去搶？

下北沢係個購物中心
好多古着店
唔想買嘢的話都幾悶
架子style同香港好唔同
以寬鬆為主
但香港鐘意緊身同skinny
所以好難係度買衫
如果有咩買衫好去處的話求推薦
求其搵d野影下算

有架叔對我好感興趣 捉住我傾咗好耐
搞到我都唔好意思
唯有係咁易幫襯佢買咗件衫
其實日本人係nice的 只係有d怕醜

hea到冇地方hea
唯有翻吉祥寺食din

去廁所真係好擔心禁錯會比人顏射
所以係手忙腳亂的

我去間嘢到食 佢full咗
但angel方加
個店員想寫full 但唔識串
佢寫fu 我幫佢係後面寫ll
佢話ysys
於是叫我去對面間舖坐 佢一陣送過黎

幾好食 10分我比b+
係個汁有d鹹 同埋略嫌蛋唔夠多

係小巷9fing9影

架妹好撚正
9點就乜柒都閂曬 得翻居酒屋

我唔飲的 所以行下影下就算

哆啦美好好笑

呢位大叔係交通督導員

馬路冇紅綠燈就係佢負責指揮交通
辛苦了

翻hostle個陣搭多咗個站
唔緊要啦 出閘行翻去算

經過d好地道ge鄰舍式居酒屋

好想摸下
佢好似係叫x太郎
日本d貓貓狗狗好多都係呢d名

lawson買咗好好食嘅雪糕

食過阿波蘿個隻雪糕三文治就知 個皮係冇可能脆的
但呢個咬落去係shark shark聲
好幸福

成功荼毒host哥哥一齊睇bts

day 3 完

鞋撚過紅毛泥啊舊lawson炸雞

我冇追開日劇 唔清楚
但係呢個咁靚ge國度 影咩都可以好靚

樓主d相係幾靚既，但你咁狂影d日本人小心比人拉
同埋有24小時，48小時同72小時地鐵票，你計下買個d會唔會平d車費

佢個個地鐵票大概只係包山手線個d
而我住係半郊區 個個票唔包的
每日來回新宿都170羊

通常影完佢地都好nice咁對我笑
or
我事先問佢地影唔影得

大部分日本人都好nice
就算唔得都會笑住咁話不了

坐jr就真係唔好影人了

cop漏咗一段
坐鐵去下北沢

完全唔知佢up乜 但我feel到有伏
調頭走了

終於搵到驚惶線個閘口
粉色系 好少女

地鐵真係好型

地鐵佬都唔差姐

十月頭去台灣
見到樓主po d相又勁掛住日本啦
不過我去都唔敢影人，亦影唔到咁靚既相
可以請問係單反定微單影？
Btw樓主係絲打？住呢d host咁勇敢既

追哂po自膠番，想轉問單反d相有無執過嫁？點解d色可以咁靚咁白咁清新

host哥哥正 仲要著白tee more

btw d相色調好舒服 日系感覺

樓主應該係痴女呀
我諗男既jr比人見到應該冇咁得閒9up

有啲有
有啲冇
但就算執都好輕手
買翻部玩lo

撕爛佢件衫

冇錢就冇話有冇膽啦

都冇得我揀了

想去築地但瞓到8點

梳洗半個鐘
去到都9點幾了

小學雞做早操
依至 哩 生 撕

樓主宜家洗左幾多錢

樓主啲相好靚 lm

Lm支持

一半都冇

係築地des

幾好食
10分 我比乙等

好飽
個肚就爆
發出sms信號

樓主諗住今日去完築地去邊？

Lm 10月中去東京

我又係一個人去東京喎
凌晨2點機
等我尋找樓豬先

去睇海 之後向住啲靚嘅嘢9行
見個邊好靚

樓主係痴女

去咗掃街
好好食

去多久des架？

呢邊

3000 蚊我玩兩日都唔夠

其實邊度會洗到咁多錢？
我長期有嘢食味 都覺得啲錢洗唔曬

食咩味好

食日本妹

我有部600D，畫質無你咁正
同埋真係無你咁有心執相

其實大部分都冇執
就算有執都係拉低對比度

旅緊行邊有時間晚晚執

三千蚊十日 真係車錢都冇左一半
要食得好慳
我見你仲有上skytree定六木木果d

其實真係冇慳

例如day3

牛肉球 薯波 380
鯛魚燒 糰子 280
炸雞 茶 300
西瓜卡 2000
晚餐 1200
零食 400

as long as我每日用少過4000 都有錢剩
仲要有時用唔過

你地啲錢洗係邊？

去咗個公園 有條小 莖

留名 11月中去

今日去睇日落先

我都冇睇開啊 純粹好白好靚個畫面

留名

有啲似青馬大橋
⼀
冇乜性趣 走人先

我懷疑你食果舊係可樂餅(コロッケ)而唔係炸雞

揭開神祕嘅紗廉

好肯定係lawson炸雞des
好似食麥樂雞咁

樓主影相好靚, 加油

原來青馬大橋個邊係台場
唔知有冇日落睇呢

屌你

個女有爸爸未？

我食過 7 仔 , lawson , family mart 既都無你講既似麥樂雞

Lm

讚你相影都要屌

邊間最好食？
有冇圖
一陣再去
可能我叫錯

比你讚完我好驚

一陣過翻打手筆比你

痴女樓豬

我咪就係依隻
麥樂雞口感

留名~~~~

11月去日本, 希望影到D相好似樓主咁靚

十分我比c-

都係去東京 ?

你搞到我好肚餓~

D人問點解樓主可以咁光明正大咁影女
其實因為樓主係女人黎
btw,坐jr會坐到破產

定其實係人妖

但點解佢一個男host會接待一個女host

靚女?

影到咁都會肚餓
證明你真係好餓

有得屌你屌唔屌

樓豬D相

東京居民留名

咁應該坐乜

坐地鐵~

樓豬晏晝食咩呀

樓豬有無比日本仔仔搭訕呀

想問下樓主用咩鏡同咩機影
影得幾靚 新手求指點

樓主d相好靚呀

留名一齊學野

好想瘋狂搭訕樓豬

比HOST哥哥屌

唔好笑我ok？

70d
50 1.8

原來係打工換宿

jr地鐵有分別？

粗重嘢

我28號晚飛 照計會有幾日OVERLAP 唔知會否撞到樓主

火車同地鐵~ 兩樣野黎架~

樓主邊度學攝影

企咗3個字
就係想睇下銀座列車係乜樣

影得多就識影

我都係影咗半年咋

得閒入攝台取經都是不錯的

好痛

係銀座上車啲人 (特別係啲中女) 著得係光鮮啲~

終於到了

遠睇似幅畫
近睇

、

樓豬bts 同好

u ve got the best of me

去緊台場了

都話讚緊你

好感動

唔好感動住~ 相呢 ?

出發了

可唔可以講下係邊到黎

樓主啲相好靚呀

去緊台場個鐵路

好靚

值得坐1000次

獨角獸高達

聽日先po今日嘅相
今晚會po琴日的

利申：29號晚會去東京，機票酒店已經用左6千幾

個沙灘仲正
btw部新高達係咪已經裝左上去

j住先

rich

我想睇日落

前幾日裝左，係獨角獸高達

？

好遠des
da架啦 夜晚先熱cool

開頭仲見樓主話奶聲帶
諗住樓主一定係個勁變態嘅靚仔巴打

點解要靚仔先奶得

奶聲帶->變態
影架妹而不被捕->靚仔

日本而家5點已經日落啦？

又話行路撚~
btw 多謝你啲相, 因為我無機會坐

點解啊
勁正喎 架車

後日凌晨再黎睇啦
今日影咗好多
up相都要個零兩個鐘 我估

係
然後入夜部老爺機就運作不能了
因為我對夜景冇乜性趣

又幾有道理

屌啦 又亂偷拍人

UNICORN~

都係夜晚靚啲~

想啜十啖你

500羊一本特刊

有張一樣角度

點解你左邊三座個頂有燈

你問佢點解開燈囉
酒店黎架

另一邊會見到skytree (好似係)
不過認同個景其實唔靚, 香港sure win

我太夜上到去了
10點

今日築地 汐留 新橋 銀座 台場
行到腳都斷

樓主影夜景好靚好清好sharp
睇黎部機差一個零真係差好遠

其實係人既問題

銀座其實有冇野好玩

大把
聽晚po

你都得架
我都係放係枱到影
長曝 低iso

上面a字頭巴打部機仲屈添

張圖好冷

香港山頂影落去真係一絕

聽日好天的話想去鎌倉

樓主D相好靚
下個月去

lm

5日咋

唔鐘意影相的話唔好學我條路線
應該會悶屎

行到攰
搭鐵翻去了

夠玩啦

是咪要去影男兒當入樽

no
想去睇海

聽日河口湖

東京 lm

樓豬影啲相超靚

買左部機都未開始玩

Day 4 (part1）
早晨～

本身想去鎌倉 但check咗天氣預告話會多雲
所以轉去池袋

行去地鐵站ge途中決定向後行一個站
explore下個社區

星期日嘅關係？

條街冇乜人
但有肥嘢

抱回家算了

仲有班細路打野球
發現個寺廟 入去八下先

其實打遊記唔難
最難係up相
日本wifi lag到喊
up張圖要
1 wtsapp sd大圖比自己
2 download翻做300kb圖
3 up圖網一次可以up10張
4 sorting 同排次序

頂我發覺我打錯 唔是女host 媽呀好柒呀

day 4 mo la:(?

up緊圖
請等等

咁夜都唔訓?

晚晚都要睇樓主D相

就搞掂喇
仲有冇人

樓豬咁有心日日打，我去旅行返到住宿都唔會再有心機打野

同埋求下你po下完整食物圖

Day 4 (part 2）

唔知做咩封閘
睇唔明

但都平安去咗池袋

cr: archaeology 巴打
一落車即刻9沖去食小丸子
間嘢叫 gintaco 連鎖店黎
係host哥哥力推的

好大舊八爪魚

10分我比a-
如果個皮再脆d 同埋比小小蛋黃醬就好了

上到月台 發現靚嘢

即刻向住個個方向行底下影唔影到靚野
其實睇翻麻麻地滿意啦

但自己一個旅行最開心就係
想點行就點行
想影幾耐就幾耐

全家食咗個雪糕 都幾正
佢係朱古力款
但實際上係雪糕

正

週圍行下 影下

聽聞伏 所以不了

好大間abc mart
好想買 利申puma粉絲

好好食

忽然比個啊婆捉咗去個廟到參拜
仲想幫我做d類似洗禮嘅嘢
入面係no photo的
佢講日文的
我識好少好少
我同佢都係雞同鴨講 笑

出到黎之後又9行
原來星期日啲架子會去公園到picnic

enjoy～

想去sunshine city個poki center
唯有google map住去

但行到門口個陣口痕
巴打推薦我食一間叫abc kitchen嘅嘢
成個on9咁行翻翻去

路線圖如上

個蟹餅好好食 135分啦 同面屎湯都不錯 大概係19分

建議大家可以食十個餅加一碗湯
我就食黑咖哩豬

豬扒好難 炸粉同肉身分離 汁又鹹咗啲
我會比second low
但架妹店員好靚 笑得好甜 比個a plus佢唔該
但我唔好意思同佢合照 所以冇圖
屌我老母！渣架？

但有廚師張相 袋住先lo

翻翻sunshine city了

發現個貓頭鷹樣ge建築物 好q

港女野不了 利申 小清新

佢定時定候會噴水
我都唔知幾時噴一次... 有興趣自己google啦
但其實冇乜特別之處

poke centre啲嘢正到仆街
想抱曬翻去

小姐你個腦 還好嗎?

唔知係咪個個都鍾意
所以有興趣就6落小小睇我洗版

臨走去咗夾公仔

fing咗800羊 屌 嬲
但個host話5次內一定夾到
好man啊

今日真係行到腳斷
幾經辛苦終於翻到hostle附近

甜品time

2個抖好難食 唔好買
雪糕個餅係num的

泡芙個皮唔脆 好似食膠袋咁
佢同佢女朋友嘈交
sosad
好似係因為個女仔lur佢結婚
搞到佢壓力好大 佢話的

佢有女都搞到我巧桑sim
好想知佢女朋友咩樣

行到好辛苦 冇乜胃口～ 所以求其落便利店食算

是日晚餐 頹到嘔

好早就瞓了(姐係2點) 因為第二日早起要去筑地

day 4 完

da打字係平日搭地鐵出入/食野個陣打
係up圖曬時間
真係好撚煩

詢眾要求
abc kitchen 黑咖哩炸豬扒飯配可樂餅 960羊

飯: 10分我比b-
餅: 100分我比184分
原因上面有講

無聊緊 而家瞓啦

預告下先
聽日天氣好的話會去江之島同鎌倉
夜晚翻黎會up翻今日 築地>新橋>銀座>台場行程
大部分都係景/建築物
少量人
想少量劇透ge可以禁lin J住先

肥妹
話說我兩星期前都去完東京

因為你live咋

展望台唔洗$？

好正！愈來愈期待到時自己去會係點

瞓到依加

我睇咗日落

好攰

照去築地....是但係入便搵間食

等睇相

我今日係去鎌倉

樓豬其實依家去到第幾日
又更新到第幾日

今日day6
更新到day4

啱啱出門

enjoy~~~~

電梯到話星期六唔比使用
快啲更新

巴打你咁樣quote法

去鎌倉定橫浜好
最衰冇較鬧鐘遲起身

樓上唔好成條post quote

QUOTE你都CUT圖啦

啲飯好潮 所以唔好食
但個餡不錯

出年6月獨遊21日

琴日台場影的其中一張

行路撚

痴線

江之島好靚

呢座野係燒垃圾既 (好似係)

屌

居然去到第4日就失戀

呢個係乜？

邊個? 樓豬?

呢個係乜？[/quote]
邊撚到黎

邊撚到黎[/quote]
就係問你
琴日銀座影的

我一開始以為係東京鐵塔 所以向住佢行
個host後尾笑9我

就係問你
琴日銀座影的[/quote]
鬼知係咩, 電波塔掛

有無常識

好sad
有個shot影咗之後發現炒咗
但我等咗3個字了 都影唔翻

好肚餓

講完就影到了

翻新宿食飯

見你寫遊記都諗緊好無寫返呢一年D日本遊記

拉麵呢

有無泡泡浴攻略

翻新宿要一個鐘
所以食個雪糕頂住肚先

有啲難食 得甜味 冇乜奶味

原來樓主係army

咩黎？

寫！
再去再寫
寫完再去
直到永遠 阿門

以前寫左好多啦, 日本都無人想睇啦
死左, 無晒D圖已經好唔開心

係啊
我好鐘意bts架

bow wow wow

自己開心都好

點解你會到藍色嘅

k值 調冷小小

such as

洗晒啲錢未？

仲有2萬

大人野

好彩條隊好短

轉wb tune低少少

乜男既拎機同女既拎機分別真係咁大咩

我冇polo 冇眼鏡 背包

雪糕我鍾意食吱出黎果隻雲呢嗱味 個包裝好似能量啫喱咁可以啜既

辛苦呀下下開圖

你係男定女

你6落d
我重po咗

巴 一舉機
唔個佢地唔好意思定驚 會避
偷拍又驚

我試過畀個日本阿叔偷拍

救命 睇唔明

應該係沾麵湯汁？
食完麵後加落汁麵汁度當湯飲

利申：唔識日文

要樓主咁靚女先得

飲食界最高榮譽
食撚量des

面我比b 唔夠硬身 差咗0.5度

肉我比 b 唔是燒的 想喊 但佢係凍處理嘅關係 肥膏位好易入口 唔會有好油膩嘅感覺

蛋a 不解釋 蛋白好軟熟 蛋黃係75%流心 係甜度差左少少

湯夠濃 沾面黎講唔算太鹹

環境方面 師傅好靚仔靚女態度好好 又唔趕客 不過冷氣太凍搞到啲湯好快凍哂

綜合 100分我比b+

丁樓豬

好似印象有人話過唔知邊間好咸,係咪就係風雲兒

竟然live咗
間八爪魚丸香港都有幾間分店
同埋絲打用50mm(乘返1.6成80mm)都影到風景相
係未要企到好後先得？

係
成日跑黎跑去就位
但我有支10 18袋住嘅
只係好少用囉
成個傻9咁

唔該曬絲打

唔好咁痴線啦

應該係無敵家

樓豬返到host身邊未

同完佢出去買雪糕

終於開始正篇

由於真係好撚多圖ge關係 今日分開幾次po啦

day 5 築地>汐留+銀座+新橋>台場 （part1)

琴晚臨訓前同host bb講好話朝早叫醒我
發現佢病咗...

辛苦了
9點半終於出門去築地
決定explore第二條去地鐵站ge路徑

好多小學雞係度 依至 二 生 咁做早操
9fing影咗好多相
3個字路程行咗成9個字

好多圖係講緊過百des

day 5 d圖比較多係建築物同景
which is 我唔係好識處理ge野
所以傷眼勿怪

無裝 google translate app？

有啊
但曲面佢讀唔到

樓豬啲相

想訓覺

我會嘗試手寫

J緊你D相

樓主嘅行程正啊

支持你繼續影多啲相

俾你搞到我好想即刻請假一個人去旅行添

不過我去到咁做 應該俾人當傻佬拉返差館

仲有百幾張

啱啱搞掂一半
準備出part2了

唔怪得你日日訓到咁晏

day 5 築地>汐留+銀座+新橋>台場 （part2)

覺唔覺佢好靚?

求名求ig

到達築地des

即刻見到gintaco 但不了 留肚
好正啊

聽講壽司大好出名
但好多人排

不了

轉角求其搵咗間食
全店都係日本人

3000羊有10舊同湯
張相係我已經食咗d先影

其實我都唔知自己食緊乜魚

因為佢係一路食一路幫我握的 但由於我食得太慢 …
其實係掛住影 所以...笑

但味道普通啦
香港俾盡3 400蚊一定食到
可能壽司大會好正？
但冇中文係耳邊真係好舒服

成日聽到有日本人討論我
core呢 where谷賤 乜乜乜咁
其實我大概估到日本人講乜
因為有睇開日本動畫片 笑

食飽了
之後就埋單 走人了

去咗場外掃街

入咗個有冷氣ge地方

上3樓食

個景係不粗的 但好曬

唔記得買美極 所以冇得食

2樓係不准進入的

正好多 仲要好平
所以建議大家唔好特登去食
除非你好想體會日本omakase
or otherwise 比多小小翻香港食啦
旅行個陣時間都是成本 係咪先？

又食雪膠

我比b啦
melon味係有 但甜咗小小 搶咗隻味
雪糕太奶 太滑 食到好唔自在
好似蜜瓜奶雪糕咁
下次有機會去試藍色個隻先

大佬 你舊野想點
9fing 誤闖ricoh公司

啲架子覺得好奇怪 望到實
心諗 望乜姐 未見過人蕩失路?

去到沿海個公園了
可以望到同埋去到台場

我冇macro鏡的
所以將就下

蜜蜂好qq 好想比佢針
冇帶廣角鏡
再將就下

有d魚會跳上水抖氣 好搞笑 但我等咗好耐都影得唔好

有冇人知佢係咩名堂?

發現百年老松 即刻影下先

day 5 築地>汐留+銀座+新橋>台場 （part3)

出咗公園之後就向前9fing
啲建築物好靚

中銀想點？

係咪到到ge中銀都係咁?

到咗汐留

向住銀座行先

好多人冇屎or 睇下飲完有冇機會有野出

雖然好撚難飲

圍繞銀座嘅呢個area好modern好正
應該係等同於香港嘅中環?

好鐘意呢張圖
我做腳膠mou係馬路到捕咗三個字
take咗2個shot就有了 表示開心
好彩冇比人拉

行咗去新橋站

忽然醒起要去台場
用app check完又真係啱好係新橋有鐵去
經過見到bread papa泡芙

期間限定係有士多啤梨粒 好食到喊 仲有靚女店員送我ice bag
準備上月台 希望一路天晴可以影到日落喇

場外正好多 仲要好平
所以建議大家唔好特登去排隊食壽司
除非你好想體會日本omakase
or otherwise 比多小小翻香港食啦
旅行個陣時間都是成本 係咪先？

core呢 應該係指今日（きようは ）
where谷賤 真係估唔到

唔係啊
係講 "呢個外國人"
日文空耳 "core 呢 where 谷賤"

唔記得加翻icon
搞到好似好死氣沈沈

屌 我明你嗡乜啦
これでがいこくじん

core
原來係ko re

你確定你20000yen頂到剩低幾日?

其實得翻16000到
得翻幾日姐
聽日後日係箱根2日1夜
之後仲有1日1夜住係池袋
30號一大早飛
29號去原宿個d行下 30號凌晨同host哥哥食farewell宵

識日文
熱康賤des架?

わたし達はいきものがかりだ

阿哩加door過zai哩mass

夜路死苦

漏咗張添
不過呢張其實炒咗
但個構圖我好鍾意

day 5 築地>汐留+銀座+新橋>台場
最後呢part聽晚先搞了
好鬼眼訓
j住先啦

浸溫泉

pack行李
去箱根嚕

done
焚香沐浴後就出發了

樓豬今日去邊呀

糖兒記住買手信

雙gun兩日一夜des喲哩

說好的甜？

係咪你做咗d咩衰嘢

首先要揀相機啲相
雖然每樣嘢我都得1個shot
但有啲影得太柒嘅就唔po啦
仲有啲唔出得街
之後按需要執下
然後將揀好啲相sd比自己wtsapp再download
然後再睇下手機有啲咩相
再10張10張咁sd上up圖網
呢到都2 3個鐘

睇左咁多頁只係想知op係男定女
同埋得返兩萬驚你唔夠洗
Btw回覆唔該唔好再quote相po

晚晚chur個host.....chur乾人搞到病咗
樓豬好大食

連登冇絲架
btw 唔會唔夠啦

我負皮你架!!!!

啱啱入西瓜卡 得翻14000
帶42000去
交通都冇10000

冇辦法啦

邊度

用咩setting? 有用自定野?

我都排過呢間

wb auto
m mode
我通常淨係跟vf個測光影 較到光半度至一度就take shot
唔用liveview的
任何嘢我都淨係take 1 shot 除非構圖有變

Lm 樓主D内心戲好正

想幫host哥哥含與唔含之間掙扎既心情

以為你有用自訂白平衡, 影得幾靚下d相...

講錯, 風格檔先岩

咁J會損~

糖er 幾點到築地呀 ?

鐮倉江島無遊記?

已損

J到出血

留名，巴打影d相好正

可惜糖er 己經同 host ............. 無希望了~

day 5 築地>汐留+銀座+新橋>台場 （part3)
企咗3個字 成功排到頭位

可以從呢到直接望出去架

我估係自動車(?) 所以冇司機
證明等係值得ge
因為沿途真係靚到cool出奶
enjoy

見到呢2舊野姐係到台場了
左邊係富士電視台

右邊唔識

gogogo

part4 夜晚翻到溫泉旅館再搞

笑 上面有張係係台場列車影
同一個景 一張係手機 一張係相機

呢個位係偽青馬大橋ge橋底
姐係好似機鐵咁
但佢係上上落落 好似過山車仔咁 好過癮
同埋真係好靚
建議大家坐100次
1次拍片
1次影相
1次用對眼睇
好值得架

去雙gun要2個鐘
坐到patpat痛

j我個host?

希望今晚出到啦
睇下有冇時間

前日去架wor
10點半左右

冇
但我影raw 會入lr

自訂完去到某d場合又要轉
好煩

互含

咁晏仲咁多人排
啲人有冇機會白排架呢 ? 唔是好早收架咩 ?

佢好似7點半就截龍
所以呢堆人係排咗4個鐘的
都仲未食到...

咁多個東京遊記，你呢個最多嘢睇

啲相好靚
樓主影完之後用咩執相？
photoshop?

raw檔入lr
但其實都執得唔多
個地方本身靚

多謝
你地鐘意就好了

同埋我就咗位
所以影出黎啲光同影嘅分佈都好滿意

無你咁好心機排, 次次去到都N個人排頭位, 係無人駕駛列車黎

右邊係日航酒店

J你

啲圖

呢間真心覺得好食
上次我哋成夜晚9點到唔駛排隊直入 間野好似收10

日本

好食

唔撚係掛

睇下啲相
真係值得排
正到喊

有冇邊張最鐘意

糖er食評

牛肉係滑身有咬口 冇渣的
不過個原因係因為佢個心冇用火槍燒係raw
所以口感ok
但冇乜肉味同埋冇乜脂肪 所以唔香口
不過對得住個價錢

但問題係佢個炸粉太薄
薄到冇咁
所以放入口個感覺唔吉列 而係得d面包康粒粒
好奇怪

我加咗山藥泥 撈飯好古怪 千其咪加

菜格離pat沙律 好似係
口感好笠好黏口 有面粉味

面屎湯對比日本普質素黎講算係
豆腐都冇片 又冇肉嘅鮮味
但好在冇味精個種飲完口會乾嘅感覺

總結 對得住14000嘅價
但14000唔食佢

100分我比c+

我知呀, 以前睇時候尚早睇過, 不過次次都唔想排
BTW你又無用慢快門去影

上面個碟野14000YEN?
真係萬4定你打多左個零呀

腳指

架車郁緊架喎
點慢快門

到旅館了
係日式個隻 tatami

陰陽大戰記

1400

2 300仲想點

下, 影呢種相喎

留名睇樓豬溫泉出浴照

睇完#1 想屌樓主識唔識影相
點知之後d 相勁靚

好勁
下次去影先

罰你㩒100次正皮以表歉意

好像冇人去立山黑部咁

97次呢

btw 我影動態是唔得的
你留意下我啲相 大部分都係靜態
70d個對焦真係

睇緊一開始 樓主係住Couchsurfing 定比錢住人屋企

第一次踏足日本

air bnb
60蚊晚

咩啊 1+1+1+97咪100

97次無野做我搭3次咪得囉

間屋又幾靚同正wo
睇過有好舊訓碌架床
有冇同host傾 點解出租既
應該唔會係令願賺個60蚊自己訓sofar掛

另外個97次齋用黎睇日本妹都抵啦

有啊
佢想識朋友 同埋學英文
佢屋企真係好好住

清看破紅塵了

同host結婚啦

我都想試下 樓主介唔介意tg 佢 airbna比我

利申：非gay 唔會搶咗樓主target

我都係 仲遊緊

影

做左幾多次樓主無講姐

好撚正既遊記

有興趣就住啦

好正嘅國家

去買嘢食個陣發現貓b
撚咗半個鐘
但佢地好瘦好輕

今晚好凍 所以我分咗去lawson買嘅嘢食比佢地食
希望可以平安長大啦

mada ne

光明正大影佢老母

你就好

點解我第一眼會睇左做戇鳩

打埋遊記就去浸溫泉先
係咪要除曬衫

格劍

互吉

屌你地
我已經轉咗地方住喇
今日自己去咗雙gun

day 5 築地>汐留+銀座+新橋>台場 （part4)

台場站落就見到自由女神像

個天係咁的～

好有feel
明明富士電視台咁靚都冇人影

係附近9fing咗陣

好colorful 好糖果色 好少女

決定去海濱公園玩 順便睇日落

建議大家可以係海濱公園落 然後向住divercity行

呢d真係無意中見到好靚 忍唔住影咗
ah lee加door
for being my model

變色了

鹹蛋黃

日落曬了～

好好笑
點解d架子會咁樣影 重點係佢地係識

呢班ol又係一樣

其實會唔會有人影我影佢影佢影佢
又會唔會有人影佢影我影佢影佢影佢
咁會唔會再有人影佢影佢影我影佢影佢影佢
mindfuck boommmmmmmm!

yeah!!

呢班妹妹係度影跳起個d相
用電話來回行咗好多次都失敗

於是我去幫佢地影咗 之後airdrop sd翻比佢地
希望佢地鍾意啦
btw 點解咁細個就用iphone咁幸福

好多人見我渣相機就問我可唔可以幫手影
通常幫佢地用佢自己電話影完之後我就示意可唔可以用自己機影
大部分都好樂意 有d仲唔介意我share比人睇
例如呢個 其餘就比我自己j啦

好開心佢地有寫email多謝我

行去divercity

見到呢舊野 笑咗

勁過 optomus prime ah
架子真係痴撚線

奸大木 我冇乜興趣的
係咁而影下算

所以入咗去divercity行街

食咗章魚小丸子

牛肉加蔥花 要烏冬嘛?

不過高達隔離個公園幾靚

執咗堆好評ge斷碼冬天衫

出到黎向住摩天輪行有個outlet

但我冇興趣 所以走了

上咗最近個站先知pk

因為我想坐私鐵返去 姐係黎個陣個架 睇彩虹大橋夜景
點知呢架係直達市區ge車 唔經的
所以大家千其千其唔好上呢個站

翻到hostle附近了 其實我未食過納豆

琴日翻hostle個陣見到呢間 忽然想食餃子
因為放題d日式餃子好正
但佢話一人份量佢係唔賣的
咁串！
於是我今日特等買2人份 順便請hostle 歐尼醬食

但好撚柒難食

有冇人知邊度有好食ge日式餃子?

夜晚都係繼續頹食啦

都係好難食
我真係好懶

day 4 終於完

day5係鎌倉+江之島

樓豬出左浴未呀

會唔會係東京啲人nice d? 我係富山舉機會fail
希望黎緊兩日會好啲

難食既野先會有完整相

依家去了

有冇靚相分享下

btw 要做到大隱隱於市啊

我慣左拎tele影算

我支50 .8爛咗了
保險包唔包?

唔一定

絲打快出浴

樓主啲相嘅色好靚呀！！可唔可以講吓點tune??小妹初學影相好廢，好鐘意呢隻日系色tone

好難呀 啲人見到我個身掛住相機已經會望過黎

男絲打

咁惨點整架?

我都想知 點先有嗰種白既感覺

巴打真心勁...我個時帶8000港幣去大板都係AIRBNB 7日洗哂仲要自己禁多1000出黎先夠做 但我都只係簡唔中豪一餐 想像唔到巴打你3000仲要東京

上次排成班泡菜人
冇加山藥泥平100 不過13000都係唔值

我都係影咗半年咋 唔好講教
一齊討論下
我係光處調暗 暗處調光 務求成張相光暗度和而不同 唔會有好強ge對比感
之後光處加少少橙色 暗處加少少綠色 如果個天係藍色就較藍小小
但唔好破壞畫面色彩平衡
姐係唔可以一邊大紅大紫但一邊係暗過pat屎
thats it

但我覺得影相最重要ge唔係顏色 因為大家taste唔同
反而應該係構圖同埋光ge運用

攝影師係用光與影作畫ge藝術家

係個寫法好生動好正

但個問題係我真係冇特別去節儉
理解唔到邊度可以洗咁多錢

我鏡頭個度係有條防跌繩勾住鏡頭蓋
之後行路比野勾到 然後用力扯到lo
仲影到ge 放心
只係mf半廢

你個樣係咪好猥瑣

哪有錢啊ajai

可能係喇

日系tone三個step
低對比，偏藍綠(拉曲線), 拉高曝光

呃like三部曲

飲翻杯先

Host哥哥

星期五晚同佢去食燒肉飲酒

十二月去，但同屋企人去呀

點生動法
笑

同屋企人去慘過食屎

閔糖兒

巴打用緊咩相機同咩鏡

70d 50 1.8

珍果

好熱
慢煮肥豬

呢張個feel好正

卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜

你答到口臭未 眼見答左好多次已經

起碼唔會影host

熱到就暈

樓主都係ARMY

好似可以加D凍水

帶埋手機入去?面冇人咩？

好香艷

用邊個手機app可以局部光處加少少橙色 暗處加少少綠色

樓主d相好靚

我入咗就冇人入得架

電腦lr
月費百幾蚊

Live左

佛u

who r u

來淫賤派對

dna

我今日有刷牙

陌生人

好驚
但我d相有po ig喎
你應該認錯啊嘛？

樓主啲相好正
支持

啲相幾靚，留名

direct msg我say個hi la

冇你ig

啲相用咩調色

又掛住同host搞野唔更新

留名
樓主d相既構圖幾正

影d相好靚
wb iso 快門setting方面係點?

host條 莖100分比幾多?

點都好 多謝支持

上面有講

wb auto
其他m mode
mf

im 溫泉蛋黃哥

169

人在箱根 但落好大雨 想喊

只睇圖片，請問巴打用咩機影，好靚

70d 50 .8

又答多次

sorry 無追post

影得好日本風格

因為我係日本

大丈夫des

乜撚野對話黎

唔係講笑D所謂日系相真係要係日本影先有FEEL, 例如D街道配埋個TONE
係香港用返個TONE通常柒柒地, 所以佢都無講錯

香港啲街同建築物都唔係呢啲色
太陽又冇咁soft
人又西口西面冇禮貌

基本上我影相係冇人係影頭前行過
因為佢地唔鐘意帶麻煩比人

腩呢麼咪yeah奶呢

残念だ
btw，聽日應該會好天

残念だ
絕望shida

但都有幾張相
大丈夫des

じゃ、今どこで何をしている?

大陸人真係

咁你依家係邊樹做緊啲咩？

好尷 睇到我

箱根神社

影大媽

箱根溫泉旅館貴唔貴

我呢間好平
200零蚊晚

三點食第一餐

終於追到live
我都想去箱根神社
聽講求姻緣好寧

冇求到

咁你要去氷川神社啦 埼玉啲日本妹仲正

又準備搭2個鐘鐵翻新宿
今晚住池袋

你係箱根到底做左D乜鳩

個景好靚

求介紹

打緊喇
鎌倉 江之島
比啲時間我

過2日出到個陣一次過介紹

八坂都好似係？ 亂入

終於到新宿
好遠好曬時間

到hostle了
今晚瞓dorm

以為你去兩日一夜箱根,點知原來兜個圈就走

係2日一夜啊

快出文

幫你補圖

夾咗個公仔

姐姐幫我的
我愛你啊

好靚女啊你
祝你搵到個好男仔一世幸福

Baby you can 屌你老母. My money is yours.

係池袋玩緊

炒下絲打個行程先

今日瘋狂fing錢
但都仲有8000羊過埋聽日

慢煮定乾炒定點

要mark低佢逐個逐個拜

放個tg出黎咪算
機票錢都慳翻

去果日有冇去埋岩屋同搭船
我去果日冇船開要行返轉頭
行到我仆街

希望今日可以出到鎌倉江之島ge上半部分啦

冇啊
呢3日個行程都安排得好差
大家千其唔好學我

求夾公仔遊記

樓豬d 相望落好自然 好舒服

jeng ar

live左
樓豬好盞鬼

樓豬我愛你

真係講旅行講埋攝影仲得
樓主推相方法都好簡單唔麻煩

劉鳴live

this

起身無野睇

我琴日坐住係度打打下訓著咗
o hi yo
唔好意思啊

叫左你唔好打咁多丁

樓豬係築地食果間係咪叫 磯壽司？

我上次食過覺得好好味喎

聽講內市場d漁民都好鐘意去食

day6 鎌倉>江之島(part1)

o hi yo

琴晚實在舟車勞動得太勁
搞到我好眼訓 一起身已經11點幾了
host bb 6點起咗身返工 早知叫佢出門個陣叫醒我啦 唉

本身起身已經好夜了
梳洗埋 執埋d kick lag 誇啦野 出門都成12點
其實我糾結左好耐究竟去唔去好
因為其實東京去鎌倉都要粒半鐘

不過最後都係決定去啦

買咗個飯糰做早餐就出發了

要坐個半鐘啊

鎌倉係個商業區 有點橫丁個d賣紀念品 但人流係向住d廟行ge
到咗之後可以買呢個周遊卷

但千其唔好買
因為我建議係鎌倉>江之島 or 調轉咁玩
基本上可以鎌倉行完商店街童附近d寺廟之後就搭車去鎌倉高校前
然後行4個字去江之島
最後江之島走 咁樣係最好玩

垃雜圖

糰子真係好撚難食 我唔會再中伏架！

但由於我真係太夜先到(2點) 加上 我對商業區同寺廟個d冇興趣
又唔想逼迫自己去打卡咁on9
於是
係鎌倉所以行咗10分鐘就決定放棄

真係好辛苦好侷促ge地方

所以我果斷轉咗左

打算行過去江之島 了解下個社區

果然冇令我失望 轉入去第一張相已經好好睇

其實唔係我影相靚 而係我選擇擺低電話 真正咁走入個社區
當你懷著一種尊重ge心態去拍攝ge時候 影出黎先最貼地 最靚

當然 個地方本身都要靚啦 屌

行行下聽到風鈴聲

綺麗des呢

仲要係正鐵路隔離
忍唔住企咗係風鈴隔離望d電車經過 好治癒

過咗電車路之後就見到班細路

順著佢地黎ge方向行轉咗入個住宅區

有得占卜
其實想玩 但我唔識日文
費事麻煩人啦

附近有個神社

有個cafe同d賣衫ge店鋪

好糖果色
好過份！ 但我係唔會中計的

之後就順著條鐵路行去江之島了

伯伯可唔可以侵埋我一齊扮文青?

我可唔可以一齊企

人黎 幫手影相！

見到d電線kiu埋一齊就好嬲好想用梳梳理下

今日係多雲ge 所以個太陽唔算好毒 比較柔和小小

行到呢個站就放棄了 決定去搭車
因為趕著去江之島睇日落

我好撚嘴刁架
基本上我話得好味就真係好撚正
比b就可以一試
c就
你喜歡啦

所以我果斷轉咗左

打算行過去江之島 了解下個社區

有個cafe同d賣衫ge店鋪

好糖果色
好過份！ 但我係唔會中計的

箱根神社九頭龍好靈，參拜神心啲，我已實現左2個願望，推薦

多謝巴打
下次再去拜
其實本身想拜
但我唔係好識個做法
見佢地又搖鈴又拍手又鞠躬 但個順序係點？
有冇教學片？

樓豬我想講你鐮倉果間團子幾好食

老老實實你街拍影其他人都算, 影小朋友真係小心D, 好易收皮

樓豬我想幫你捽碟
唔收你錢

一次不忠 百次不用

btw 我第一次係吉祥寺食個間好出名架喎
超多local排隊

係咪會捉cp

唔好影

高清拍攝

a巴講得啱啊

其實啲相都好似唔太好
玩火des

好入戲 睇埋女裝鞋

右邊係男裝

箱根有無J埋富士山

有
勁靚

人地啲相

好慘 我已經plan緊11月 太多地方想去了
去之前又要買好多野 至少入返個鏡頭

點解唔影得嘅？真心想知道 下次我都留意下

聽過日本小朋友好受保護 即使電視台都會blur哂小朋友既樣 但唔知係咪再有法例規管

佢落雨呀, 乜鳩都睇唔到

屌覆錯左富士山

我都11月去

日本有肖像權, 有機會中招, 尤其係影小朋友

面屋花田
A+

我翻去直情換機了
canon中階機好撚辣殺

絲打諗住買乜鏡

불장난

一齊去夾公仔

永遠好食既野都係得食完既樣

當您踏入鳥居時，請記得必須走在左右兩側，不能走在道路的正中央。因為日本人認為，「鳥居」為劃分神明與人類居住的世界，因此走入鳥居起，就代表進入神明的居所，而中間被認為是「神明走的路」，因此在進入時，您的參拜就已開始。

「手水舍」淨手順序：以右手拿起勺子舀起水，先洗左手，再以左手拿勺，洗右手。接著以右手持勺，將水倒入左手掌心中，用來漱口；最後將勺子立起(勺口朝內)，使勺子中剩餘的清水由上至下流下、清洗勺柄。

淨手完，就可以至拜殿前向神明參拜了，參拜的口訣為：「拜、投錢、拉鈴、拜拜拍拍拜」。進入拜殿，在賽錢箱前先向神明鞠躬，接著將錢放入賽錢箱，再搖動鈴鐺；接著敬禮2次、拍手2次(左手高過右手)，拍完後雙手合十，向神明說出願望；許完願後，再敬禮一次，這就是完整的參拜流程。

跪求夾公仔篇

反正你而家都係日本, 行過BIG CAM買D850啦

不準放火

多謝巴打分享參拜方法

bookmarked

會有詳細食評

10日洗$3000不如咪撚去啦 去旅行唔消費真係打攪人地

屯
豬骨湯底
湯有豬油浮面 但居然好水 表示不解
蛋係味玊 9成熟 唔講以為食緊瀂水強
加咗300羊要叉燒 所以叉燒係兩片加好多粒
粒嘅係加錢先有
片嘅有油香 夠膩 撈落湯到可以帶携啖湯 幾好
肉身好滑 肥瘦間隔好好 放入口唔起渣
但叉燒粒係煎 唔係燒 仲要餣得唔均勻 面係鹹過個心
加上佢圖片明明係一大圈個隻
出到黎變做粒 好失望
入口好似食街市燒肉咁 我屌你老母
面係overcooked 冧咗1度 同埋彎過9毛 又幼 搞到唔掛湯同食到好leh hea 彈到周圍都係
蔥係行草青味 加上好撚粗 撈落湯到好似食土咁 好明顯唔新鮮 又處理不當
不過我好夜先黎 唔怪得嘅

總結c 冇樣得

關你撚事？

我Sony a5100 想買支SE50f18z 掛

你把口咁撚臭仲出街就真係打搞人咁

仲去旅行
知唔知醜

50 1.8好用啊
影乜都得
不過我係殘幅 支50 .8其實係80 .8

好難食
個皮係硬 唔係脆
可可脆片個種硬度 好撚甜 cum過個心嘅味
個心0奶味 係0
我食緊啲乜撚嘢啊媽

f

樓豬食小食瘋狂中伏

樓豬成日skip早餐然後一日食一餐正餐 其餘都係掃街同埋食7仔頹食 唔怪之得3000蚊都夠洗

自己一個去幾爽 想食幾錢就幾錢唔洗就人同人夾 如果唔係路痴同冇方向感我都想試下

食飽仲則自己食？
行到攰仲要特登去啲名店排隊食？
眼瞓唔比我瞓到1 2點先出門？
今次玩唔夠食唔完唔可以下次再戰？

真係正宗窮撚心態

但你之後又話可以 想食幾錢就幾錢唔洗就人同人夾？
姐係點

亦正亦反
神又係你鬼又係你
我輸了 敗走先

我又準備試伏了

你係咪個啲食放題會食一轉之後扣喉痾篤屎出黎再戰嘅人

比一次錢食一轉唔夠 我要食10次

睇嚟假膠功力有待改善

你老味 又影餿水

睇完好想一個人去東京

對唔住啊

莊me

好撚好食

樓主，聽你咁講
最好先玩鎌倉再落江之島??

日本有google map同穏定網絡
鳩行都得

ys

江之島有日落睇
睇完就翻新宿

btw 其實呢part未出曬

btw唔好買周遊卷

你有無睇佢遊記, 佢有食有玩有影相架喎
雖然我唔太理解佢點樣用3K做左咁多野

最強係佢冇慳過咁
但又做到好多野

可能佢房租是一次性交一年的

試過喺黑門市場行去心齋橋站間鯛魚燒本部行咗大半個鐘
明明跟住行但成日行錯路

應該HOST有津貼, 靚女真係大晒

日本近乎冇路牌，路痴好惡搞

期待啊
等緊你下半part

靚女真好

真係冇
永遠都有嘢食係手

造謠者

very agger u
搵嘢食好難搵

但平日玩就冇乜嘢
我係向住靚or有趣嘅地方行

今日係機場hea到5點上機
會出多d

未去過大板

等我整下D相遲D寫返個遊記

你明明知架

睇住舊個D先啦

日本搵定位要搵便利店或者大鋪

唔係喎我用GOOGLE MAP又無咩出過事

咁我鳩fing左三個月都無出過事

你個張卡勁
我係新宿池袋成日迷路

個天黑曬了

唔好咁啦

早左好多

大阪交通我都係靠同行
如果去東京我實食得屎

我靠佢

唔想走啊屌

我都係google map 同乘換

架妹化妝係咪會化埋手腳

樓主幾時返香港？

圖

我用慣Yahoo!
時間可以鳩揀

聽日一大早
一陣深夜同host食完嘢先去行激安殿堂
之後坐通宵巴士去機場

要用日本app store？

今晚諗住俾host射幾多次先走呀

雪糕巴打

平有平貴有貴，最緊要放假有得玩

識嘢

呢到有人記得我

仲有4000羊
買雪糕先

唔知，我用開日本app store
佢好用在可以睇到係咩新幹線
用JR pass會方便好多

痴線 真係房租一次性交一年

佢房租應該無計入3K到, 但睇佢又食又玩, 唔知點做到
應該個HOST有出糧俾佢

仲有幾日

btw 4000YEN你唔駛留黎搭車去機場

手信

日玩夜又玩

去到日本都要做ptgf

收兵

2000yen去機場

完全睇唔明jr pass係發生緊乜事

lm收兵

請假飛！

係新宿d百貨公司行緊街
貴到仆街

冇買過手信

就走啦咩？我今日先追到live

講緊你呀

真人live 但遊記冇live過 辣殺樓豬

你要包我幾多日？

劉明

Dllm又食完先影

簡單d講: 除左唔可以某幾條線某幾個站出閘，
同埋2種新幹線:のぞみ、みずほ唔搭得之外
其他新幹線、特急、普通車任坐
有人想知我先再講
至於我點解話我慣用Yahoo!
係因為佢可以好似張圖咁睇到我有咩唔坐得

樓主啲相出黎嘅色好靚
點做到

終於追完
好想你快d用哂d錢

想到連講3次

難d喎
我仲有4000幾
留2000坐車
都仲有2000可以食20條雪條

想學做癲佬留名

姐係可以search到邊d係pass可以入？

追po啦

幾時走先得架

個host收10
同佢食埋嘢再寄埋postcard就走了

啲相好正

要自己睇中間果行JR新幹線XX去分
放埋最後一張圖
如果某條線免費可以用呢度設定去搜索
佢要優先搜索
e.g. 京阪線輸入淀屋橋到出町柳

都係睇到好暈

好似好好食
買翻包先

真係好好食
香港有冇

廢事騎劫
等你出完曬先再講

忽然想食士多啤梨嘢

b- la
唔算好好食

雪糕冇乜士多啤梨味
同埋個雪糕球放中間姐係食到一半會忽然成口雪糕 古古怪怪

但皮好有口感 鮮製
成舊嘢食到尾都冇死甜 難得
士多啤梨係偏酸嘅 但啱好中和咗雪糕甜味
算係咁

不過有d貴 500羊

host哥哥共進晚餐

Live左 樓豬應該係一個幾搞笑幾可愛既人
啲相好靚

樓豬可愛

某程度上

佢整咗個心心比我

今晚唔翻屋企了

玩多兩晚啦

樓主可愛

平安返喇~~

送咗個minion攬枕比佢

依家日本熱唔熱曬唔曬？
上個月去 曬到仆街影響心情
皮膚唔太好

曬

我都想

心心

旁邊有腸仔係咪有咩暗示

互射12碼

你影到咁介話辣殺，咁我低階機點算
Btw你想轉會定買再高階機？

張圖

轉會同轉高階
棄用canon des

整心心咁撚sweet
隔離條腸 性暗示星矢
樓豬可以唔返香港落地生根

btw遊記快d

小肉腸

711印postcard啲色會變

右上係postcard

瞓啦
瞓醒就有

希望

用意志力寫卡中

樓主係女

剩翻1000多dd做乜好

你係點得出呢個結論呢？ 一號同學

CLS

食雪糕三文治

印相同寄卡啱好用曬

得翻2000坐車

信用咭

magic

變錢

點解可以用咁小錢
係咪唔去d景點 多數去d街道影相
可以試下sony/fujifilm 影景影人都ok

好討厭微反個evf
鐘意單反手感同操控多d

我有去景點啊

坐係便利店等到3點3就行去坐車了

madane

樓主影野用m mode咁勁
小朋友咁都捕捉到
影果陣setting大約係點

3000蚊玩十日好勁 樓主影相好靚

單點對焦
有時要mf
但通常預計佢地行個個位 fo住等

因為70d實在太撚廢

setting咪m mode wb auto

點解新宿凌晨3點都可以好似夜晚 7 8點咁 通街都係人

光圈快門iso呢

樓主咁夜都唔訓

m mode喎
跟環境自己set囉
快門唔慢過1/60
Iso唔大過1600

所以部機入夜就變垃圾

等4點坐車去機場

洗剩幾多錢

0蚊了

買曬嘢食

完全唔似得3000蚊

live

好唔想走

頭先摷底褲發現1000羊

仲發現904蚊coin屎

我早幾日都係東京
睇唔到樓豬個post
唔係嘅話
可以請你食野
( 一條友想食好多野但食唔哂)

夠食個豐富早餐啦

做乜要請我食嘢
下次有機會一齊食啦

去咗全家買1000個飯團

因為一個人食唔哂
便利店啲雪糕 布甸好大舊

原來巴打有留過言 係阿美橫丁嘅時侯

係啊
我地擦身而過

又買多咗個布丁

有錢就是任性

好多巴打都係東京
好掛住啲日本妹

坐緊機巴了
好想cool

safe flight

日本真係好正

依加知道其實唔貴之後就可以黎多d了

夠用？

行李得14kg
笑
明明去程已經7k

有剩添

地勤係架妹

笑得好甜
我係咁鞠躬致謝
佢又係咁鞠躬
好qq啊

機場見到六里舍

諗住埋去比錢食多次個陣
發現自己唔知幾時跌咗一千羊

冇得用魔法卡比 唯有下次食啦

嗚

再見

架妹

樓豬safe flight
個post好好睇 唔捨得

訓醒都未有遊記

其實未完

依加仲差3日4夜

madane

瞓多陣

bag delayed

post2啦更新得咁慢

樓豬得咁少羊仲要跌一千

喺街唔影得人嘅咩

咁會想轉canon定nikon 5D好貴但真心好正
好唔捨得唷去左咁耐一定好想像個垃圾常留戀於host哥哥的家
竟然無去富士山

day6 鎌倉>江之島(part2)

上回提到我要趕著睇日落 唯有搭鐵去江之島

個車站係咁ge

有車喇

鎌倉高校前站

個海真係好靚 好祥和
加埋橙橙地色ge欄杆 成件事好match

為咗呢個shot我連命都豁出去

上咗車之後睇到呢個景
但我知佢好快關門
於是我呆咗係度諗要唔要出去諗咗2秒
屌！ 唔忍喇
決定都係跑出去
影咗一個shot又跑翻入車
但就係個下關門 搞到我成個人比門夾住咗
搞到車長開mic問我有冇事
柒到喊 好丟架

點知都係有小小跑焦 sad
鐵膠有福了

佢地推下推下就可以渣車

到江之島站了

d雀係想點

80mm好難就位 求其影下算啦

江之島落車之後轉左
然後要行過條商店街先會到海傍 之後再行就可以上個島到 直到燈塔

我黎到江之島站已經就黎5點 太陽開始西斜 準備日落了

呢架賣小食ge車仔好可愛

終於龜速咁爬到海皮
周圍影下等日落 由於時間關係 個島我就唔上了
同埋對腳真係好痠痛 容許我偷懶啦

佢係一條大路直通江之島
左邊係海

右邊係海港

坐咗係梯級到聽海 時間過得勁快 冇耐就入夜了

等咗好耐先比我等我呢個景 媽的

day6 鎌倉>江之島(part3)

88喇 江之島(其實我都冇上
所以大家記得唔好好似我咁on9 早小小起身喇

搵車站

見到呢個牌 轉左上橋
左邊可以望到江之島

右邊係住宅區

見到呢個紅卜卜ge車站就啱喇

呢到可以直接翻翻新宿

翻新宿要個幾鐘
所以食個雪糕頂肚先

迷失在.＊ 這個﹍×°新宿車站°°°×
搵咗3 4個字就搵到了
夜晚8 9 點唔算好多人排隊

等咗半個幾鐘就入得了

啱啊 入去再排......

屌

個師父好型

搞到個女侍應望到眼甘甘
心諗 走開啦
師父我架
望咩望 唔比望啊！

加叉燒係基本啦
未食得住唯有睇住人地食 係後面比d壓力佢

成粒鐘先食得

半熟玉子

面我比b
唔夠硬身 差咗0.5度 始終鍾意六厘舍個硬度多d

肉我比 b 唔是燒的 想喊 但佢係凍處理嘅關係 肥膏位好易入口 唔會有好油膩嘅感覺

蛋a 不解釋 蛋白好軟熟 蛋黃係75%流心 係甜度差左少少

湯夠濃 沾面黎講唔算太鹹

環境方面 師傅好靚仔靚女態度好好 又唔趕客 不過冷氣太凍搞到啲湯好快凍哂

綜合 100分我比b+

食完記得加呢個落湯到 可以飲埋

正

新宿呢頭真係好大 指示又唔清晰 好易盪失路
所以嘗試下認住d百貨公司 咁樣會容易d搵到站口
但係要記住 呢個係host提我的
呢到唔似香港 a出口一定可以經地下b出口
例如新宿南口唔一定可以去西口
仲又新宿呢個地方都有幾間唔同公司ge鐵軌
所以站名都會唔同
記得check真d
唔一定的 所以最好認清楚究竟自己係邊間百貨公司出黎
例如我係呢間

真係搵到我屌曬鬼 my lord where the fuck am i?

翻到host樓下了

好搞笑
可以咁樣成塊冰磚搬回家?

成11點成間屋都係冇人
其實都真係物超所值
基本上我係霸曬間屋

11點半左右佢翻黎了
同hostbb一齊睇海賊王des

佢識背曬d對白 笑
佢坐地板係因為要食煙 唔想比廢氣我聞
其實佢加咗濾嘴已經好好多 但佢都特等坐開d

我第二日要去箱根了
但要事前印張周遊卷出黎
不過我唔識用711 d機
於是佢話陪我去印

之後我同佢玩包剪dup 輸咗請食雪糕

當然我輸

之後佢問我要唔要6點叫醒我
我即刻叫曬救命咁say no
當時以為佢係想我早d check out 但後尾先知唔係
原來佢係為我好咋
不過後話啦

day 6 完～

樓豬到處留情
女侍應好好J
上次同女朋友去日本都冇乜得𥄫女

d850 join us

有女仲昅

上次去大阪食串燒個師傅好靚仔

唉呀同host bb d點滴真係睇到少女心都出晒黎

host好靚仔呀

樓主可以同d host咁易熟絡
毒L表示好葡萄
你性格一定好好

點解咁講啊
佢都係一個好好gehost

q琴晚仲一齊出去飲酒食大阪燒

阿婆黎架wor你

唔好同我爭ok？

其實即係點 day6就番左香港？咁嗰四日三夜之後再去？好亂

我係一路去一路update翻之前個d

原來係咁 依家先知 以為你每晚都update今日做過咩 明明標題都咁寫

day 7-8係箱根2日一夜遊
day9 係 涉谷一帶闖蕩之旅
希望呢2日出得曬啦

btw
開定先

我要訓下了

oh ya sue mi la sai

肚餓
食個全家蛋飯糰先

正評
好喜歡樓豬的相
好清新

晨光第一炮

早啲起床做劇烈運動有益健康

條仔好似唔差
樓主有無畀佢扑？

勁鐘意哩種構圖既相

一個遊記都可以去到就1001

互射

幫你推爆佢啦